「連登仔對丁權冷嘲熱諷」如同「Cctai對黃絲冷嘲熱諷」

沒有無緣無故的愛
沒有無緣無故的恨

tictok + 原神 + 王者榮耀 + 殘體= sky_croc